好多仆街開始將$GME同股災拉埋一齊講

戇鳩
個系統本身有破綻 比人搵到就輸打贏要
仲要批鬥班跟足你規矩玩贏嘅人
收皮啦

次次股災都係源於系統破綻

散戶就係魚肉
天生只可以任人魚肉
我屌你老母啦

個系統就係有破綻

一個唔覺意會有連鎖效應

四個字
願賭服輸
而家就係有人輸唔起想反檯